translate (5)

門著走多金

Fdiwurrdptrhncomrrdkptru

Ypnnarhoorhdaujfyrhtrqtpeh

Nemuhusuhodojlrrofvdaubbke

Vdookbpnngnukbokhivdrm

Hirqjlnemurrmn

Yuhtosbrhiyb

Ababyuvdooovdcof omofyubfpnjljfhurrmn

Olqyogofynbhla

Whatagtgebbke

Vddprr

Ofisajlofrm

Yahiwroioorogof

Ruoorof

Omofdvdmkbykpwpofogdhhym

Tcjchlkbwnjlofkbmfwk

Wkifofhodojledofhcogofhusu

Hiyppahusurpdewnhiieyvnqekrrmn

Wkifhijcofvdqfpahusu